[球王安]車迷地獄賽程討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

要求置頂

hi all

diu

安

環保

The best topic ever

又黎奧脫福了

下次用呢個

地獄賽程如果打到對巴狗咁
場場456人不是夢

屌

車路士歐霸討論區

求派精評今季盧鳩古，柒頭達表現

叫happy仔 切切返黎頂一頂

安同夏殺都係下半場無氣
但無氣既夏殺好用過無氣既安

睇到嘔血

有冇人已經鐘意左睇公海比人抽水，笑老鼠標題既post

貼番上半場條垃圾個數據出黎啦
佢咁鐘意用數據去評論個球員

其實係咪韋利安越勁，垃圾車就越廢...

今場明顯輸前鋒 對面進攻柒極都有lkk係咁衝
廢達返去拎手袋啦

呢場主要係輸體能

willian勁
天神就廢

用zouma 踢中間個位應該會輸得仲多

之前仲話lkk有咩好怕，事實係依嫁我地成隊波都偏軟，好易比呢d大隻仔撞散

安仔出哂D火

就無人再打救到干狗

變5弟 好撚擔心冇前4

vs city

pedro hazard willian
alonso kante drinkwater moses
rudiger christensen azp
courtois

我覺得後面嚴重d

要解放世3，一係前面支點夠強，一係左翼衛要有overlap識打配合

求乜撚
Lkk對big six今場先開齋牙屌你老母
車仔又幫人起機

真係有咁既感覺
所以只要安愈廢，車就愈勁
同破地獄一樣

屌佢老母人地飛完去spain仲要休息小我地一日
咁都仲輸體能真係冇野好講

轉移完視線未

佢係史篤城踢成點

蘇馬一定廢過佢，試都唔使試

同埋過左1月注撚到冊人啊

龍門任搬

肥賓都贏到
屌你干狗唔識教車

咁你講下morata條垃圾先啦
成撚日隻眼開隻眼閉
唔撚敢認佢廢？

講真換世三真係敗筆，學摩佬講好似世三呢種級數話知佢冇態冇力都一定要出佢，佢再冇氣都幫你牽制到其他人，同埋你永遠唔知佢幾時有神來之筆，好似對羅馬最後追和果球

屌奶星,達狗咪又係對曼入果一球咁大把

前面攻唔起後面一定受壓

佢d愛將打得柒
就會搬晒干地同其他球員出黎屌
然後無視佢愛將既問題

傳說中嘅大賽球員morata
So far對big six入得一粒

達正選唔係錯，45/60分鐘唔變陣就好撚錯

賣走曬雷斯卡希爾 換個一線後衛黎得唔得

屌你老母入22球啊柒頭皮

柒頭達對big six原來淨係對獌聯入一球

屌你老母你敢唔敢講莫拉開勁過盧卡古啊撚樣

笑人前望下柒頭達先啦懵撚

下年又唔洗捱夜睇西波

咪就係
車啲體能咪輸晒係上半場chur 盡

條撚屌唔撚做政苦官員真係嘥撚哂

搬乜撚野龍門
摩佬用新仔McTominay, 垃圾lindelof vs車仔full team
下半場都踢到一pat 屎
干地咁都輸無野好講

世三企係到 摩狗都驚啦 就結果睇太早換

天神係要屌架啦 但係點衰都好過用偽隊 就當第一季卡吐咁

啊朗我真係唔知佢今場有咩用 世三有下見佢吊高波都燥埋

踢歐霸會成日安排d波係星期日或者星期一，到時大把深夜西波

個場普巴同martial休息

係干狗操到班友冇晒力

而家兩閘好似完全唔識斬波咁
係進攻真係睇唔到有啲咩幫到手
就咁睇啲進攻好似場場都要靠安爆發

啊朗都係等罰球

下半場已經唔好話攻，連hold定個波都做唔到
最後咪前線氣又無
後防又長期受壓

干地教法，唔識流放

不過，我好撚驚下季真係請安歷基

買撚左emerson又唔撚用

安仔係咪要去巴塞了

60 分鐘真係係底線

真，卡希爾又要搞罷工爭取AL了

個個淨係問緊你morata呢個人
你就搬撚哂其他唔關事既人出黎

我認同老鼠，干地嘅賽前部署係做得幾好
但係臨場嘅調動同保守心態真係好要不得

我覺得場波去到60-70分鐘嘅時候，佢應該要決定要去守定係攻，干地選擇左守，對波開始縮後，曼聯一多咗位做波，就出事喇

之後你再出基奧特，法比甚至柏度，個效果已經大打折扣，因為曼聯條防線入咗球立刻縮後，本身曼聯後場嘅空位冇左，仲踢春？

我嘅結論係今場又輸干地嘅保守（對上一次係打啊記）

班友係攰 但都可以早啲換人啦

點睇莫拉達表現
快撚d答
唔答死全家

莫拉達球球跌關干地排陣事啊屌你老母

放膽出沙包同佢打正選啦

今場兩閘都垃圾到暈

愛馬臣、巴克利（雖然傷）只係權鬥產物

唔好
So?
車仔輸波你剩係識攞彩

manolas
de vrij
koulibaly

人地問佢morata
佢就答你干地點點點
條撚樣快d死啦

所以我都話今場好有阿記私家雞feel

答撚左你啦攞彩狗

見有人話干地臨場變動既速度快左真係唔知好嬲好定笑
成80分鐘先換豬sir法比出黎

好嬲呀 明明無越位

又黎輸波攞彩論？
為左笑你條廢柴咋

似乎打2前鋒 達先會有啲用 等佢遊走汁下雞 但呢個情況啊衣好似仲好用

阿衣底線絕殺王

打兩個前鋒就出唔到安

仲未打利鏝熱

豬sir銀河唯一黎嫁嘛，唔係換就入波嫁咩
#曲

收世三入柏度都唔應該啦

FB牙

成撚日跌落地都要拿翻炸沙笑翻人轉頭

冇分別啦聽日走，同季尾走咪一鳩樣
最重要係conte out

住烏一入黎真係好大對比

可惜世三同安已經冇晒

睇鏝捧盃算

想駁下斬燒味都做唔到

Tag乜撚野呀
死返去玩fb啦

屌你老母季初扮尊家話盧卡古點柒點柒話閪女人撚狗用低價買到隻仲勁既達狗打撚曬飛機

依家死撚曬狗屌你老母仲敢怪干地

迷基手足一齊反干吧

你出少句聲啦，個場好唔好訓啊？成場訓左幾多次

所以達一係爆發一係躝啦

無話唔俾你笑
屌鳩你私怨大過天
剩撚係識攞彩

個timing錯撚哂

落後等到曼泊大巴死守
先識換人
已經無用啦

估唔到真係衰過費托
好撚失望

人地擺到明縮，就出emerson出黎啦
朗對住華西過都過唔撚到

速度同技術，佢兩條友一定好過摩西呀朗

呀朗冇罰球射就變垃圾

死垃圾車狗

針住中間嚟斬燒味
係咁畀壓力天神
結果成功偷哂雞

上場對巴狗衰咗兩獲
我係摩狗都針住中間嚟打

究竟派ching有冇屌柒過baka 閪達

收世3入pedro又出番基佬
呢d變動都唔知conte係想點踢
pedro出波又唔係好
短傳one two配合又冇世3咁好
世3 d one two走位夾基佬真係最fit

輸波狗

睇youtube球王片

屌奶星不如啊朗踢前鋒算啦

間諜無正選

得罪講句我就算垃圾
踢前鋒都好過morata

畀d時間佢

放心，一定無

咁你條柒頭係抵屌喎淨係識轉移視線

你點睇你 安走位唔交之後送球權？

Adama

冇身位冇速度冇控球
不了

下半場頭10分鐘見到唔掂已經要換

你偶像撚少d波得唔得

下下等人地預備好哂巴士部署先黎換人入黎真係好撚on9
仲要得10分鐘比後備交表現
熱身都唔撚止10分鐘啦屌你老母

五五開，你就死扭爛扭，佢就死跌爛跌

佢用莫拉達打正選都算 唔對路就早d換 想守就轉352出多個中場 或者打多個後衛

moses

干地對球員體能流放既控制唔好
明知大賽對完疤狗
球員體能已經唔足
仲要踢得咁博

人地獌狗要作客西班牙+少一日休息
到下半場都仲谷得起

高下立見

垃圾車狗原來跌左落第5
好慘

收世三應該係想守和 想pedro做返打巴塞嗰陣嘅mark人效果
點知轉頭就失波 又要換人出去攻

一係就換兩翼打燒味
一係就豬換達玩彈彈波

結果干地錯撚哂

不過你今場都有神救加肯跑

今季柏度唯一代表作係幫手守美斯
其餘一律不堪入目

你今場扭少幾下 快d傳 已經合格 係要撚波

摩狗上半場妹下妹下儲氣

真心唔覺干地依場好差

前後場2大soft dick head搞死場波

今場正係記得佢轉邊出界 之後干地個樣

回塘速度快撚過火箭

達子上半場個球咁黃金chance要入啦

60min豬換達已經唔反干

bailey belotti

依d時候 點少得我入黎吹吹水 討討論

Ok咁下場又見到莫拉達正選你屌唔屌
天神冇計

係咪註定車唔可以打技術流 三個西班牙佬都出晒事

上季啲遠射同入攝已經無哂

Conte Out =\= 摩佬勁

鐘清好波

傑志件費蘭度上年對住獲加都冇話係咁跌，屌你達就一撞即跌

打3中堅主要得7個前場做波
中間4隻都係工兵，組織力已經底
前面又得個成日跌底既m9
除左靠威利安同世3打下反擊
根本做個似樣攻勢都難
唔講天神只係年輕身高ok
要佢壓場根本未夠班

早啲換走達狗起碼停到粒波

下半場就要出基奧啦

六千萬比返柒頭達蝗馬啦 佢咁想回家

收到一半都偷笑

唔會屌干地，因為隊波要用到豬腦依種質素正選係好折墜既事

下星期作客曼城

想問下morata今場失左幾多次控球權

同意

Agger, 可以貼錢買容易走 / 國王

莫拉達係咁仆街干地都有責任
佢做唔到支點但死都要佢做

講真 唔覺
但都要早d出

下季莫拉達 / 巴卡 一齊回家

豬烏出嚟三個人夾佢都護到波
達真係揾條毛hi到都跌

咁柒達識D乜？

豬sir對西布朗、侯城連續兩場打得好就坐冷板
達子無態就死出
On99

賣衫

扑野/曬恩愛

達係得一範掂 頭槌
仲要set得好靚比佢先得

下場對鏝，正選出基佬啦，唔想再見到達跌

曼狗咪又係用山寨王盧卡古

雲加同干地都唔比正選佢踢 到底點解
體能唔得？

所以咪垃圾囉

賽前排陣唔係太大問題，起碼上半場個勢ok
係佢下半場啲臨場決定輸死人

Btw山齊士真係麻麻地

唔撚知
淨係知佢根本唔可以靠身體對抗中堅

唔係講笑，就算隊波有sule,vvd
我都唔會屌干狗出Christensen

鞭下大家，齊心反干

70m 買件正前係禁區等頂波既話，18m 豬腦都做到啦

McTominay 踢得幾好

其實比著佢入果幾球頭槌係Costa應該都入晒
或者住烏

巴卡真係好垃圾
妹迪點都好過佢

柒頭達依家直頭放棄咁款

速度 體力 埋門

不過佢做到支點解放兩翼反擊已經夠

後備體力
其實安都係
但班正選又食屎

安果球輸佢
不過天神跟手爆返兩球

吹越位個球 住烏咪成功set後 達做q到咩

揾我同件垃圾比

睇死佢半場更衣室同班人講今場目標係拎1分
班友半場出黎之後個心態完全唔撚同哂

啊衣果種廢 睇得出佢係為左入波而上腦 而呢條友好似唔撚想踢咁

隊波要用到女人踢正選係好折墜既事

干地on99
明知獌成班高佬
仲要擺達仔做支點
大腳上前中場都冇人頂到波/控到波
踢死世三同安仔

冇曬自信啦
真心英超唔岩佢踢，打包回家比高層貼少少錢買人仲好

屌好撚中 天神同達

但係佢其他時間man mark已經算係唔錯
雖然係冇個陣靴狗咁癲

今場輸都算
強強對碰實有贏有輸
最傷真係前排俾般尼茅夫、屈福得大炒
而家前四競爭咁激烈
對中下遊完全無失分空間

好掛住你了

轟只可惜用樣衰前鋒 用靚仔9成食屎
希望銀河第一破到

講真把握力同運都麻麻 其實最少有5球機會 入得1球

達入唔到波都算，但撞撞就跌連支點都做唔到真係...

意假西甲d節奏就岩哂佢啦
個個睇你拎定個波先埋黎行你

憑咩覺得莫拉達質素好過基奧特
打祖狗超一季都未入到 20 球啦

盧卡古上季23歲英超25球，基佬你比佢踢足38場射埋12碼都唔會入到依個數

咩風吹到港毒之父回巢
明明見你公海挑機多

講到基佬咁差

市場上仲有咩前鋒係可以夏天買到？
閪達就快快手原價放返蝗 止蝕

基佬做支點好

講真 已覺得佢比預期好
記得初初買佢果陣
睇啲蛆狗球王片 好撚多遠射 心諗做乜鳩

迪斯高/國王

上輪柒達打得好仲入到粒
所以今場出佢正選好正路
係嫌佢換住污換得遲

係咪無電視台播緊飛機盃

一早講左力量型最無伏

柒頭達個王子味重到

無前4就正式含家剷了

夏狗卡吐一定走

原價
等完約免簽

咁你個expectation都幾低
70m買番黎既前鋒踢成咁樣已經叫比預期好

Zaha / BTK

終於星散

輸到咁 就算係我都想潛下水啦

選球員上陣唔係應該睇近況咩

又係時候懷緬下

硬係覺得佢唔差 王子都勁過啦 但真係要諗計點踢英超

港毒之父 = 旅行青蛙

咁盧卡古勁定莫拉達勁?

big six 入球大家都係1粒

但一個入22球，一個11球

球員身價真係累事 巴卡廢達呢d咁貴買返黎好似就要出咁

純射/頂
唔控唔帶，僅限一腳

摩佬依場勁囉， ok?

右面果6個

Enough is Enough

起碼有成長空間

便知時光去

係都唔係懷念依個陣下fa....

不如佢學下啊衣操大2個碼

今鋪真係王子起碼都風光過，morata

阿古路呢d咪走位 射術

點解咁肯定
近兩季打後備都13 - 16球
上年仲要出得10幾場後備
再拎埋歐國盃銅靴
真係咁廢咩

牙路勁到

At this moment
Lkk > Morata
達子一沈就沈好耐
沈左成4-5個月

咁就拎歐聯後 買個批人都走晒 可以再重建換血

把握力都唔係問題 最撚大問題係下半場對波縮後
後場斬個波上前 hazard morata willian係唔會走去哨個波 淨係企起半場等曼狗攞返個波再做

唔係要球球都做到高位壓迫 但你至少有一兩下 要突然成對波湧前 加快番個節奏（尤其是對面後防廢既時候：今場係連迪懦夫+smalling/啊記係chamber+holding）要屌干地嘅重點都係度 對波有能力壓制對手嘅時候唔做 反而走去守 咁樣打強隊係唔會贏到波

所以我支持對鏝干地繼續出佢而唔係基佬

個6個宜家睇完肯定喊緊

多謝摩狗

撚仔又然

都叫風光過
猁都打得返起，車都得

個人認為belotti試得過

安 擔正

唯一寄望就係呢條撚屌大器晚成

依條垃圾護波廢咁咁都j

驚佢去巴塞

撚仔幫巴克利賣廣告

次次都係 偷完雞 驚死蝕返出去咁

屌 咪撚再講盧卡古啦
咁撚鐘意挖自己傷疤

順手清埋摩西呢d柒頭

咪又係得燒味呢招
仲要係矮撚

搵v92返黎重用青訓
2-3季後應該仲可以見到柱光

安只係講過唔會去獌
但有講過唔會係車掛靴

無計 後面比人逼 局住斬 一係莫拉達跌 一係比人高空拎左 如果法比有態果陣 其實今場出佢會好啲

但佢同zappacosta夾

安係咪好似想返母會掛靴？

旅行前我轟重係同曼爭緊第二 達仔重入左粒
依家返來 基奧特表現重好過達仔
我屌人地係阿狗踢開後備

另外巴卡就廢足咁多場

反而飲水 都會走下迫下，達仔真係on99 得個企

呢位會然真係關注車迷既睡眠健康

成日話星散
散左2-3季都未散

前四要緊

達仔冇哂開季個勢

依家每次同人肯定爭頂失敗
之後係又跌唔係又跌
仲要冇咗真隊上中場嘅傳波

冇身位
冇腳
頭又冇
連心態都冇
屌你老母

揾施蒙尼教啦

除左世三 有邊粒係星

講真 達雖然廢 但係佢去邊隊都好都有力爭正選
摸西呢啲 唔係打三後 我諗佢踢中下遊炸 唐辛啲fd

連加特 華舒福 係咪都係v92提拔

安
幾時完約

自己賣走曬D星

好似真係有傳請v92

其實一句講哂

無信心

kante 卡吐 azp 安

卡吐計埋啦

重有比低估的安

爭頂同頭鎚攻門兩回事
條友嚟咁耐啲爭頂輸曬咁制

即係要潛多2-3季比v92培育青訓
到第4季新領隊先上返水

爭佢老母咩 唔係話g持moses
但邊隊正選會用個成日趺既仆街

請v92 復仇啦

重有安就來上神台 笑到我

條友開季咪一樣鳩屎無護波(除左對西布朗個場)

如果今場跟干地既賽前部署 出飲水係絕對冇問題 上半場仲打得幾好添 但係都係果句 當決定場波要攻定守既時候 干地走去守 之後輸2-1再出法比係冇作用

達 巴卡 柏度 雞囂 摩閪 法比 季尾好清

v92就不了

班新仔係無人出佢先夾硬出，並唔係真係好比機會青訓個隻

肥普就真係勁

干地d用人好撚怪
D球員愈無信心就愈要出佢
前排安仔
而家達子
有時用下d有態既球員等無態既球員慢慢建立番信心好過場場死出

講左2-3季都未簽約
就完約啦

係未見 跌咁多既前鋒

前面兩個可以觀望多季
後面果堆thank you and goodbye

咁又唔係咁講 佢而家係頹係廢 但係你掛佢牌點會無人要 4-50都有人接 摩西而家係有用過佢 但係擺明2-3線 就好似豪門唔應該用豬腦長期正選咁

morata黎左半季趺既次數應該多過哥狗咁多季加埋

講真 青訓得幾個見得下人架咋。。。
咪撚聽呢度d人吹得咁撚勁咁啦

雷斯呢

挑戰心臟病

好撚垃圾，一個頂級球員根本唔會無信心

要講信心既球員都係撚樣黎。你睇普巴夏狗依d無表現都唔會死狗咁唔敢去。

哥狗跌球證都起碼會吹
閪達跌球證眼尾都唔望下佢

做阿爸玩具

觀望都係因為佢地後生姐 外借下可能開竅

雷斯ture blue

廢達跌到 無人想理佢

天神好似好lost咁

Agger

如果佢有卡希爾個種自信就好了

場學費咁貴點還呀

係無恥

雞囂面皮厚過地核

佢本身除左係祖記，根本一直都係後備球員，磨練好少

呢樣係同盧渣古既分野

佢季初場場入波又贏到 理得佢幾軟咩
依加慘係撚埋自己隊友陪佢跑 甚至控失輸反擊

如果有前4，下季干地躝洗返2億都仲有得搞

無前4 比利時雙星走我就唔撚知點搞了

講真 21歲 前幾季仲踢緊德甲 轉個頭踢豪門正選 佢都係打疤 作客獌先出事姐 難得有青訓 干地真係要諗話幫下佢

亞衣留係到又咪係同達仔一撚樣
依家係多仔踢到順風順水幾好啊

有能力既人，無恥係好事

豆腐造 hi下就跌底舉手

岩岩先續約 有排交學費

我始終唔覺得佢地會走

老鼠都投降

自信呢啲野一半天生，一半際遇

行猁條路，柒2-3季
睇下彈唔彈返起/阿爸仲有冇心搞

冇就愛修中遊

講真放達去多咪一樣 根本佢2個唔係踢開target man hold波 一個汁雞一個技術速度

有前四就係
無前四佢地好大機會跳船

暑假佢一定要練大一個碼

咁既身形好輸蝕

講真
有前四都未必留到啦

世三走隊波真係變中游

亞衣起碼入到波
同埋計2018年狀態亞衣>達子

真心希望比機會天神吸取經驗成才
唔好因爲咁而走下坡

1516佢地有責任搞到咁柒+後生
1718幫到盡 + 到最當打年齡

尤其世三 下年28又一年冇歐聯打 等29歲

其實係睇皇馬出唔出手
So far 佢地都未試過好似以前追DDG 咁強勢出手
都係用啲報紙佬吹下水

好撚冇癮，世三高峰期，隊波唔撚開水喉買球星配合

一個佢一個迪加
俾佢地吸下經驗
唔好再出偽隊

天神邊屌邊出
達失望快躝

其實有閪女人起到 我諗賣佢2個點都r到好野返黎既
同埋世三而家見佢cool波之後就橫後傳 以前係拎波就食硬你咁爆 有天價或者好野唔係諗唔過

以前油王都話會科水，宜家西女人擔大旗就諗都唔好諗

有前4有得搞，我覺得卡吐係想留
佢條咸濕仔依家係倫敦唔洗比人管幾撚happy，佢似想留多一份約先修心養性返西班牙做好老豆

但無前4根本講經，1年約走撚硬

除非True Blue 佢地兩個冇必要留底踢車狗呢啲閪波
去鍠踢 起碼舒服好多

我覺得迪加上限有限 唔係話佢廢 硬係差咁啲

達子又比唔比機會 ?

So far都係一換一既
當然換水貨，好似今季咁

今時今日有錢都買唔到第個世三 鍠攞Isco 阿辛斯奧黎換都諗下

最撚傷真係對般狗屈狗

都無得唔比架 用豬腦長期正選真係比人笑

比太多

一場都算，兩場咁樣炒法
得失球嘔返6粒出去

所以我話干狗無前4要死全家

假9陣打中游懵撚左

般尼 茅夫 屈 水晶宮 李城 愛華 西咸呢幾場完全係垃圾波

痴線而家柒達正選先似人笑

剩係夏天冇買辛度已經好撚仆街

般狗仲要主場輸3粒

唔係豬腦能力既問題 我諗就算邊個教練都好 都係諗點幫達起機先 而唔係長用豬腦

隊長
要表演隊長之風，做多一點點

出到68m唔肯放啊

開季個場成班尻下尻下輸3粒
現場睇都冇哂癮
係後尾追兩粒先有返啲勢

比左咁你多場都起唔到機 仲比機會佢起機

車路士祖訓：從不用天價買後防

連續比中下游大炒中出 冇6分
先換到卡希坐後備 代價好撚沉重

達就算鳩數啦 唔激到噴血已經好好

達子呢類球員
無態仲死出只會愈踢愈衰

一係出多個前鋒 一係打杯賽出算

交學費

咁點 ？
雪鳩佢 佢會自然好？

仲有迪斯高一年約

我都知佢廢 我係講緊作為教頭點取捨豬腦同達姐

世三冇氣 留佢喺度行行企企 有咩為 仲要留力巴塞 不如換有氣有力既柏度出黎搶仲好
今場輸遲換豬腦

鍠target：卡、夏
疤target：安
鈀target：毒男

點留

其實最理想係2前 但而家安咁fit係可能轉2前

仲2前？
352輸唔撚夠？

干地再train下佢d硬度
俾佢坐下板先啦
而且豬sir近況唔差

感覺上除左卡吐 其他幾個唔似自己會想走

迪清鳩已經破例開兩年半
佢agent獅子開大口要三年半

達 豬腦
世三
2防中
其實都有得諗

無態唔出點比佢操態啊戇鳩

姐係一無態雪到佢季尾下季滿血再出過啊

屌你老母廢就廢啦，咁都可以搵到位入干地

宜家達個心態係老馮有正選咁，要放達後備豬腦正選，爭下出場表現俾領隊睇先係㗎嘛

G點hold唔到波真係唔駛玩

想佢唔做hold 波果個只有打雙前
但無可能因為就佢咁而唔出安&夏殺

plus干地更加冇可能轉打442

做唔到支點 成日跌

不過以波論波，dc都唔算hold到波，都係揀波踢。

明明有能力hold佢會死去

講hold波依點豬蛇真心僅次巴哥。

干地352 一定搵世三搭佢 變左安要收起 而且我覺得豬腦+達 >世三+達

呢期安咁癲冇得唔出

暫時解決辦法一定係用基奧特打正選先

最煩係 佢頹就廢 無得出又難操 又貴無得外借

死出無態球員
2015/16既摩佬咪試過啦
你個陣無屌過佢

442
達 豬
世三 毒毒 飲水 安
朗 天神 迪加 Azp

有無得諗

打防反最前果件好重要
一係好似巴哥咁大隻hold 波 等後上
一係好似哥狗/華迪咁用體力追到你後防唔可以輕鬆造波，等中場搶第二點
達狗一樣都做唔到就係得防無反

我覺得咁既話可以出巴卡 因為前面夠多攻擊手

朗換艾馬或沙包

朗>emerson
唔係左路會輸到仆街

性感左路

作為閘位佢最勁係射門同罰球 好撚雞肋

伊雲就直頭唔係無態啦戇鳩，直頭係回塘

2件事都唔撚一樣性質，你講乜柒姐

最緊要係速度...

下場打曼城應該都係打巴個陣+打法架啦
但曼多招45 度角斬

前四都可能話收得皮

下場對鏝
球隊士氣仲要麻麻

閪達連前場迫都唔會做 明明週中已經只打後備
4不像又軟又冇自信 點搞？

飲水個位可以按戰術出
破鐵桶可以出飲水/法比
守嘅咪出巴卡

達係連心態都唔得 佢無波係腳都唔多跑去逼下
廢托都會主動跑去逼下先

其實打鏝應該好過打獌 我地後防正係驚大隻高佬姐

抖返一個禮拜回下氣先算

無巴個陣既士氣

好似洩哂氣咁

星散
車迷三年困難時期

今場係和既話真心唔怕對鏝啊

飲水同毒毒都打慣442

多謝天神+跌倒男

上場打巴先話士氣番哂黎
之後輸一場就變番士氣麻麻
我覺得今場士氣都係柒頭達衰姐
其他我覺得士氣ok wo

明明一開波
成隊都好有氣勢
係輸咗一粒之後開始出事

對巴之前真係要打返場士氣波先得

出基奧特有機會
鏝後防都怕d大舊佬中鋒

主因干地換人慢同保守

年代唔同, 我地又上左軌道
唔好望好似以前咁不停額外科水啦..
軍刀同廢托都係油王自己鐘意先買番黎玩

所以干地一定要走

如果下個轉會窗可以即刻賣
我支持

但現實係下季都要用佢
點都係望佢搵番自信

鏝咁撚控得 出撚左達真係唔使掂波

咁就以後都係買二線料

變返油王入主之前咁

你契家佬干狗玩死隊波啊，搵杜曹教都分分鐘有前4

下場再出達一定熄電視

今場球員問題遠大於領隊啦講真

干地d針對性部署同最頂級個堆領隊eg 屌帥
仲有一d距離

球員+領隊有問題所以宜家大撚獲

其實世三真係好撚慘
次次都要落中場造波 反擊又係衝最前個班
HOLD住粒波又無人現位 結果要橫傳/回後
左路又無人配合到
第一個調動唔換走個軟皮閪達真係好ON9
世三無氣都可以幫你HOLD波造波
同埋真係少左好多硬爆 係咪唔想傷踢歐聯世杯
打疤都起碼有幾下SOLO推入去

上半場其實機會好多,硬係攻入去就好拖泥帶水
摩閪推到禁區外面唔交返個波出中間 死都落底出波
世三次次都唔自己射

最應該變獨食係佢

其實想睇佢退伇前 起隊進攻足球到踢一季

咪撚戇鳩啦，講賽前打強隊部署佢絕對係當今一絕

佢個問題係過份部守兼太信自己個套，隊波一亂佢都會亂埋

慘在2線都買得貴
巴卡40m呀姨30m奶達70m

佢賽前部署係一線既
但佢啲臨場反應同埋輪換令佢扣左好多分
所以佢都係適合教國家隊 場場都係果11-13 條友比佢玩

隊波感覺個個都好軟弱 冇人企出黎振夫綱咁

我都認同 但更現實係下場打鏝再正選會仆街
大賽就咪正選 等佢打中下遊拎自信啦

其實我有時覺得根本唔關佢地能力事 只係買錯人 隔硬放唔同風格既人落錯位 要個前鋒hold波 用莫拉達 啊衣 2個中場唔夠創造力 但巴卡係破壞型

認同下場基奧特正選

本身轉緊型，就係請摩狗返黎摧毀晒

得罪講句
講打強隊佢連高普都比唔上
干地呢2年對強隊既record真係麻麻
尤其成日係度敬老

係
失咗一球
獌狗keep住畀壓力 踢高壓波
後防好亂 唔知想點

以前成堆國家隊隊長真係未驚過
而家場上有以前果堆隊長氣質既得Azp
卡吐計半個，但龍門始終幫唔到太多

收世三留力可以理解
但柏度真係交唔到貨
世三行行企企仲大威脅

至從由前到後
巴哥 林伯 泰利 施治
四條骨幹走晒 再無人震得住隊波

不如話干地唔識睇餸食飯

呢樣第一個就屌閪女人
唔多講大家知

第二樣真係干地唔識因時制宜
太相信自己個套
不過上季佢一轉自己個套就拎冠軍
佢咁有信心都正常既

睇餸食飯黎講，肥安應該最好

柏度今季真係得防守同勤力 同上季完全兩個人

世三都叫行行企企分到波
所以應該換安唔係換世三

Yes
尤其係輪換呢part
佢去d競爭無咁大既聯賽/國家隊就arm晒佢

上季D世界波冇晒

再請老帥好倒退

係, 肥安賽前排陣都係一撚流但臨場都係食得屎

正情好似波都唔係好掂到果隻

其實高普以前都唔撚識輪換

係近兩年先變左

意大利人相同之處

重建都要搵好教練

痢狗好彩請到高普

干地就算鳩數啦，本身買到盧卡古，sandro比佢，佢都會係好人選繼續帶隊波keep going,但依家佢個套已經唔會再work

係時候躝

油王唔係鍾意華麗足球咩 點解請唔到哥狗！

公司佬勁撚到

請咗哥狗分分鐘仲衰過干地
起碼連上年既英超都拎唔到

Mazacar年代請就有用

請到都養唔起

放盤啦仆街阿巴

歐聯對疤都唔睇

想像唔到哥狗同西女人點共存

哥狗落order要買呢個果個
西女人轉頭全部買唔到

到時落去陪新特蘭

根本已經對隊波冇興趣

講經咩
摩狗返到嚟都係鍊住春袋
哥狗嚟到都唔見得會洗錢砌靚隊波

on9

大把有錢佬衝住黎買車仔啦

搵到中東油王買就好

以前唔會場場睇但最起碼會著住歐聯風褸入場

死局

買Sane 轉頭比個唐辛佢

一係我入股？

中資，不了

最慘係將大權俾左一個女人

夏天比利時雙星唔續約支持即賣套現再逼皇狗放阿辛

錢拎黎買美國仔+bailey玩徹底年青化算

psg同多仔出得起錢唔係講笑連牙衣柒頭達我都照賣

今晚原來係雙曼撚倫敦之夜

完成歐洲三大盃賽+05年果派走曬雷斯後
佢都冇咩點理當end game

你買肯定死攬摩西 不了

咁要請雲鳩爾黎玩幼齒

我背後老細係習帝

就算油王肯再射水都冇用
邊夠大財團鬥

鏝勁撚到

算數啦，有誠意既就下季射6億出黎買人

我就唔撚信鏝城會同你癲喇

典型有錢人性格
狂用錢玩到達目標，完左就棄
對妻子都係咁

咁在佢角度西女人真係好幫得手
亦都唔可以話錯

已經完成晒佢既目標

我諗要隊波亂爆佢先會出黎

我覺得今晚應該後防點都要出d有經驗 最少應該雷斯 + azp

好難想像
我地今季竟然未贏過呢隊阿狗

敬老

7場1勝

仲雷斯

球迷睇會覺得好差
但有冇諗過呢樣野係油王想要既?
e. g 買賣賺到錢, 有前四(今年難講), 間唔中拎到杯
西女人係要黎控制水喉既, 坐到個位咁耐唔比人郁, 好明顯係交到功課比老闊啦, 交唔到就一早人頭落地...

下場點打

其實唔關事
油王身家好似都9x定1xx億
肯掉2-3億出黎都夠玩
而且鏝就算成個大財團
佢每季最多都係掉2-3億出黎
你估佢大財團就真係一季掉10幾20億出黎買人咩

買車狗之前已經跟左油王好耐

係垃圾車次次買人縮骨 阿狗呢兩年買賣都好爽

對巴都有人話應該出佢啦

打爆左隻game
唔課金了

我知, 但交唔到功課年年蝕錢管理層要郁你油王都保你唔住

唔講以為入左阿仙奴post

所以咪話油王已經打爆左隻game, 就算有都唔會再拎出黎

可唔可以有另一個鍾意足球既有錢佬買起隊波重新黎過

如果仲有kdb，lkk

唔洗多 上年夏天肯課一次都夠啦 之後都已經可以唔洗大執

Chelsea FC plc today announced our annual financial results for the year ended 30 June 2017 with the club recording our highest ever turnover figure, resulting in a profit for the year of £15.3m

對上一次油王上水
好似係親自落場睇干地練人
之後打屈仔反cup果場

醒下啦, 連歐聯都拎撚埋, 唔好再發夢佢肯另外掉幾億出黎, 而家擺明比左西女人揸旗不問世事咁

干地走 我覺得要搵個有一套進攻戰術體系既教練
好似哥迪奧拿 高普果d

再幫天神交多幾場學費囉咁

永遠落場都做呢3樣野:
一hi就趺, 同球證嘈, 食牌

依家又要專心搵老婆了

人地啲錢唔係淨買人
係內至外將間球會升級
用盡方法建立fan base
一步一步變做世界級球會
望返車狗連最基本social media都玩到大學生上莊咁
我唔信呢啲問題錢解決唔到

認同老鼠 要重建要有好教練

但你請完個好教練
又唔買佢想要既人去配合佢
呢一點好死症

希望高層可以係干地呢兩年諗到啲野

係 聽講起球場
但洗大左所以又hold住左

干地道氣已經比人打斷左，就算下年買到harry kane比佢都無撚用。

一定要炒，有前4都要炒

干地戰術部署係ok既 但用人臨場應對就真係值得討論

我無話唔炒
所以咪話呢兩年

但我覺得干地係呢兩年都會學到好多野
祝福佢未來成為一個世界頂尖既教練

直頭垃圾級,今場柒頭達可以打足全場

講時講打完疤再作客獌加埋先失三球 對屈同般點解可以失撚足7球

果陣場場一開波就打少兩個,踢條毛

一失波 通常佢個樣已經淆 激情就冇晒

佢教PSG應該好適合，無限金錢

2018-02-12 00:00 (一)
車路士足校義工隊到深水埗探訪長者
在農曆新年之前，車路士足球學校與基督教女青年會雲華護理安老院繼上月中為老友記舉辦旅行團之後，週六(10日)再次聯手服務社區。今次山度士就帶領住近60名家長及學員，去到深水埗及太子區內探訪獨居或低收入長者，希望可為長者送上溫暖。

車路士足校執行總裁山度士今次召集了近60名家長及學員，在雲華護理安老院方面協助下，在深水埗及太子區內探訪了34戶共50位長者。是次探訪除了與長者溝通交談外，亦為他們送上日用品禮物包，略盡綿力支援長者。

山度士在活動後表示：「探訪長者已不是新的活動，我們在6年前已開始跟雲華護理安老院合作，在區內作探訪，不過今次能夠同時成為一次親子活動亦是別具意義。在活動之後有學員跟安老院職員說『能夠使長者感覺不孤單，是一次非常好的體會。』希望藉著這次共同體驗能使學員與家長有更多交流，促進感情。」

轉捧香港年青車路士球員算了

Conte explains he took Hazard off before the end as the player was losing energy and it was important for the team to continue with the same performance level for 90 minutes. That is all from the boss here. There will be more from him on soon. #MUNCHE

柒頭達一開波已經冇energy啦屌佢老母

It is not our night... #CFC

我信干地會帶領我地上埋頭四先走架

希sir

每次入完比人追和就諗住縮

迷干狗同干狗一齊仆街啦屌

到今時今日重有人信干地
躝啦屌

無大隻前鋒唔識教進攻時教練

叫女人達跟女子隊跟操算啦

不過有一樣野真，就係柒頭安勁個時隊波就會好撚廢

咁我寧願柒頭安場場廢到比我屌老母

睇過之前膠鷹交代干地同高層關係之後
就好清楚知道就算今季贏到歐聯干地都係留唔低

原來安之前咁廢都係為隊波好
安不付出犧牲，轟無法得到任何回報

每個教練都有佢需要既球員架啦
有乜問題

正如哥狗無超級中場 又會咁撚勁咩
你吹奏果個sarri 唔通又無自己需要既球員咩

落力為你好 得不到分數

應該係佢pr post
揀張咁既相

係得雲加買咩人都一樣

咁咪閪囉戇鳩

我已經無要求佢贏杯啦，前4都無都仲有得撐，我屌你老母啊

咪撚post賤種狗啦屌你老味

外國車迷

班呀狗好撚灰

下場作客對鏝肯定仲慘

呢幾年都係佢地天下

灰極仲有歐霸爭

原來隻仆街賤種狗有ig 好彩冇follow過

有幾閪？
我就係話個個頂級教練都係咁

都合理既
鏝咁既陣容 拆2隊都勁過呀狗幾班

一句講曬，無前4，干地同你一齊含家剷

我相信車路士係一隊不斷創造奇蹟既球隊

下季咪重奪英超囉，同你同干地含家剷係無衝突

屌 又未食藥

屌你老味
沙拿 lkk 迪布尼
d賣人夠砌隊世界隊出黎

其實阿狗輸都好正常啫

上半季安畀人屌老母 隊波咪一樣頹

咪就係出雞曉同唔出嘅分別

dc又有波入

再望返柒頭達真係喊三聲

dc又博到12m

Griezmann帽子戲法

然後天神到黎料

其實預左會交學費，係估唔到呢兩場走黎爆

點樣先可以屌醒干地用住污正選 女人後備

達唔係柱男
成日都仆街

屌左幾耐你先有正選

咁搞法 天神會唔會無晒信心

大大粒豬腦唔用正選都算
仆街達上半場波皮都掂唔到都唔換走佢 位換位咁簡單都唔識
仲要輸第二粒都唔即換5後衛
干地搞乜鳩

雖然依場下半場踢得差 但咁唔變通既教練好難搞

1月都叫暫時針對性咁買人解決左今季既問題 雖然唔係頂級但都有返咁上下

中場drinkwater二線料無得搞起碼下年要買
Baka傷左已經減少自爆機會

前面買左個g點唔用又要擺兩翼
達停唔到波又唔換

後衛要睇天神成長 電傷左 都無得怪
但左邊買左艾馬神又唔用
左路牙朗無哂助攻力都唔換 罰球又無得射唔知留嚟做乜

睇得出干地好用心教但你唔換人點同其他頂尖球隊玩
仲要教左年幾個問題都仲係咁

人地明知你開短送唔到上前都壓哂前守
但Goal kick永遠都開短
明明前面有哂morata giroud

佢真係大把野撈 唔洗係度受氣

如何回到當時

一月之後就算贏波干都唔會笑

下半場俾摩佬㩒住屌干地都唔識變陣
剩係識位換位
如果一心想守和完場
早d轉352仲好

咪就係
唔理你啲波點輸自己 1比1你下半場唔即換都60分鐘啦 但勢好過人都唔加壓 踢踢下輸自己

好明顯達停唔到波都唔變 一係換豬蛇再唔係你換陳豪打無鋒衝一陣再收hazard都好吖

中場無得換 後面又唔換個快既 大佬有眼都識睇到既問題

佢肯60分鐘換基佬出黎前面就唔駛下下斷撚哂啲波啦，兩隻翼都唔駛咁撚辛苦
成個下半場冇球停到係前場咁濟

屌佢老味依家我睇佢教波我受氣啊

琴晚嗰場除左頭段同安嗰下反擊打得比較好, 其他都係唔知做緊咩, 無咩form
畀盧卡古出波同頂入都係弱智級, 咁多空位任人斬, 連加特又無人睇, 天神嗰下睇位唔睇人要炳 (仲要睇位都唔準)

上下半場兩隊波 干地講咗乜

就算去到第14一樣會照撐車仔撐干地😎

咁托托子真係勁好撚多
相比起個老婆奴

干地不了
走啦
好心達子唔識停波唔好再出佢 等佢成長都識踢波先再放出黎啦
咁大個基奧特都唔學

俾隊咁既獌狗入兩粒簡直係恥辱
莫拉達又唔係無機會入波,不過佢D停波真係地獄級咁廢
夏狗就算勁都係虧佬一名
隊波都幾多野要執

呀朗左路拎波永遠唔會有威脅
有新左閘點解唔用

一樣係垃圾 爭在臭閪達個摞地樣再乞人憎D

費托起碼知恥

條撚樣輸完波隔日又上ig屌佢老婆

真係唔明佢成場有咩用 訓地 舉手 軟腳 甩波
真係屌佢老婆

雪佢老母啦 買撚左豬腦 驚撚咩
唔雪唔撚知驚

亞衣廢極都識入下波
達子昨晚個下咁近都中楣真係好on9

做決定太慢, 馬迪同兩個中堅基本上睇住佢黎食, 同埋慣性以為球證會判罰,
以佢身型無可能做唔到基本護波, 迎波動作近乎任人魚肉

西班牙攻擊球員全部都食晒屎

睇成場以為佢係業餘 唔識控波 護波 打街場
一味話人犯規 射又唔識射 執野走番西班牙
送外賣啦 屌

算吧啦佢打西甲意甲都係成撚日跌
根本從來都無勁過

呢期撞邪，成日中柱

輸俾獌真係士氣波，但係兩場7球先係罪魁禍首 呢6分已經同獌同分

你老味 俾死獌狗反cup 好撚恥辱呀

天神會唔會冇晒信心 連續2場大戰爆

天神 First goal 輸經驗
一係就跌哂lur地一係就唔跌
兩樣都做就兩頭唔到岸

摸摸下又起返身守

畀人反cup心情唔好受

bailey pulisic kane

Morata ig 啲鬼佬都屌鳩佢喺咁跌

干地捉達囝同天神日日加操做gym啦，
D身位廢撚到嘔

達似係習慣/心態問題，唔覺得係唔夠大隻所以跌

坐低d個人咪唔會跌囉
佢企到咁直點企得穩

大屎忽平衡係咪好d

女人達
集資送件女人衫比佢？

學孔明

問干狗 不過落到底都無中鋒

反dc黨又收皮了

屌
咁而家開始練腳都唔難阿?
個高大都唔識用個身體
仲話西班牙正選笑唔笑死人

個個轉會窗都話走

不了

當達連波都控唔定，真係廢撚過亞衣

都踢左大半季啦
仲未適應到真係

意甲都咁

27

衰過費托

其實不嬲都唔預期佢入好撚多
只不過佢連停波都做唔到
你幾撚好技術視野都冇用啦 球球1touch咩死婆奴

世三咁快冇氣其實都關佢事
左路要自己落埋底

即係佢

嗌下口號先

Conte Out!

根本一開波出豬sir
襯世三同安有氣，半場起碼多d機會
下半場無哂氣仲要收番後黎踢俾人睇住食
戰術真係輸哂
一開始信個垃圾達經已係錯

世三唔係好信阿朗 場上互動都少

真係信錯垃圾達

不嬲都少比閘overlap

其實琴日大家都有好多次都互傳失波
好似夾唔到咁

唔怪鍠50m就賣 上下半身都無 得個頭

互傳失波 右路摩閪仲衰過左路

無前4出年nowtv客戶有福了

歐霸，英超，足總杯睇曬

體能都有關
下半場安夏都好多傳失

唔止進攻
防守都慢晒
輸第二球人多打人少但個個係度睇波

迪天奴吊打女人達

阿郎成條左路廢到 點解唔出艾馬臣
如果基佬打正選起碼搶到第一點逼到人地要回防，而家M9下下都跌比人搶番比番個波人人地就無咁怕你反擊

dc d控波同街場冇咩大分別 上年既下半季簡直係災難級
只係達狗更廢 控又控唔到 又成個紙牌咁 射術更加係垃圾級 先覺得dc好d
我唔會因為一個入左個更垃圾既貨番黎 走去懷念之前唔等使既人
我唔敢講dc係垃圾 長遠黎講 放左佢對車狗黎講係好事黎

最廢既dc都一定好過上場柒碌達

公道d 講，昨晚比人吹走個球係射得靚既

豬腦真係好大作用
靜係講佢入黎喺邊線 一個得住兩個 仲要帶返生個波 再傳比隊友 已經有功架

如果係dc 一定控甩左出界 或者交失波
達狗既話 9秒9 訓低做趴地熊

宜家主要屌佢下下跌，屌佢老婆閪

有無人食左kfc個櫻花雞，請問是咩味

伏味

喂，係咪無讀過書啊

比多幾個形容詞形容下隻雞咩味好嗎

又甜又酸酸地 好難形容

你班契弟對味道既形容係咪淨係得甜酸苦辣咸 依5個

比d質素ok?

我覺得豬sir最大作用係你一定要多過一個人去拍佢，就算佢hold唔定粒波都造到第二落點到比後上果班再搶，同時拉出一個中堅去孤立對面防守球員，幫後面果兩個製造少打少既機會，如果係一開始五五波果陣出豬sir而唔係最尾對面contain緊先出，我諗效果會更加明顯

你食完 等你寫食評

收皮啦，下半季玩野扭計想走
又唔跟操要走一定要屌

但你話佢勁最啱車用就真

溝唔到女嘅味道

我食到第九味，係KFC臭雞妹對客人既人情味。

食到櫻花味

垂涎欲滴令人動心

發覺你地詞彙太少，用詞枯燥無味

同你地講野仿彿同班無受過高等教育既油滋仔竹星妹一樣，都係無撚意思。
仲衰撚過拜年同一年見一次既親戚寒暄。

建議大家養成閱讀既習慣，增值下自己。唔好成碌撚咁戇鳩鳩生勾勾老左聽渣兜。

o拿，依d就似樣喇。
但可以再具體d。

勾起一些感覺

你都好戅尻啊 成日精神病院友咁

我諗起我ex塊gap

雖然有咸魚味(馬友)，但總令我如痴如醉，一奶再奶。生活總離不開她的gap

搭火車全部都係支付寶廣告

有感而發，香港人太缺乏對生活既要求

說話時一點文學的氣息也沒有，令人作嘔。

我就算屌人老母，都會想屌得雅緻。難道大家對生活無要求嗎?

櫻花係咩味

見到反安又輸既味道

初戀既味道

苦澀得黎又帶點甘香?
如春臨大地萬象更新 既感覺?

咁隻雞都應該好撚好味，點解紅不起.?

我a0，唔明

咁無法了 等你a1再講比你知

美琴呢？

相差一個次元既戀情，總不是開花結果
但彼此的心早已永遠屬於大家

New name: Falling Tat

Stamford Bridge has falling Tat, falling Tat, falling Tat ~

你食乜都係咁識撚食野咩
快撚d食屎啦

又可以整MV

我同蔡瀾，韜韜 合稱香港3大食神

hazard kane bailey

3個都食開屎？

咁撚多人陪老鼠癲個下痴線

啱先睇ig見到琴晚有個攻勢
達一野就比人撞跌
豬腦sir比兩條友圍都未跌

睇親韜韜d飲食節目
佢咩狗屎垃圾都話好食

對鏝/疤 豬腦正選、falling Tat sub
調轉既話 = 干地On9 = conte out

我有藍帶資格，邊個夠我勁?

總之贏波我理撚得佢擺卡吐上前鋒

咁out硬了

不過多數假鳩

Kristof Terreur
📰‏Verified account @HLNinEngeland

The dribble king of Europe 👑according to CIES index: Eden Hazard. #cfc

開始覺得fb班車迷好撚煩
講埋啲野成日想立於不敗之地
唔輸都輸左啦, 講足一日4424同埋有vr唔撚洗輸做乜鳩
踢好啲洗撚怕人黑鳩你咩, 再講琴日最盡咪又係主場雞
19000踢到咁屎冇組織都輸得兩球不如諗下係自己問仲好
仲有十個有十個都係迷干迷到痴哂線
見到佢地咁迷干根本就同十幾年前班迷摩冇分別
仲有呢半年干地真係好撚多口愈黎愈煩

呢度條痴線佬咪仲煩

迷干 = 垃圾
好似話依家主場仲有人舉牌迷摩

9 15 24 anymore?

老實講果個位咁尷尬
球證吹錯唔出奇
所以咪鬼賴呢球4424
根本就打得差

本份都未做好, 接受唔到輸波就係咁賴
而家班球員心態軟弱, 點知班球迷仲弱

琴日果場算吹得鬆, 55波唔吹主場其實可以接受
有冇諗過係自己班球員紙咁薄一撞就散渣
奶達 天神 飲水

Out

其實咁高人工做下gym得唔得
分分鐘港超班人都大隻過天神同達

基奧特撞埋夏薩特到都冇野

Torres: ''The best moment of my career was not when I was scoring goals at Atletico and Liverpool. It was when I was on the bench, unlikely to come on and had not scored in months when we were playing Wolves. The fans kept cheering my name. That was the best moment of my career''

王子

屌岩岩viutv重播又鞭屍

老實識，王子真係唔啱車用
甚至之後體能狀況真係唔再適合踢
但係佢個心態真係無得頂
最尾割多疤狗一刀果啖氣真係回灑本

車區4大偉人：

膠鷹，Diego_Costa，WillianBB，大柒笨鐘

咪映衰鷹

"I owe a lot to this club and its fans; without them, I would’ve given up.”

港毒之父呢
人地日日出公海MH

車區4大垃圾：

唔開名，大家心照

第2同第4同一個人 唔計

第3咪一樣

2,3,4都一樣喎

車區2大偉人

1都係一樣

自爆埋

牙鷹好慘

季初睇達比人撞一撞就跌以為佢未適應英超姐，比d時間佢
而家再睇都仲係咁，神高神大成日跌跌跌然後坐係地度攤大隻手

睇到炆 又唔係真係咁單薄

Lan

唔好po隻賤種狗

條撚屌係ig post個張相真係唔知咩心態

佢踢呢場茅過西

佢翻黎真係都好過而家班垃圾中場
不過翻到黎應該都一鳩樣

Matic on whether he wants #Chelsea to finish above Spurs: “I wish #Chelsea all the best. I can only say that." [Standard]

Fuck off Matic.

Captain

兩條打靶仔咁多口水

達個樣做戲咁

torres come back

仍應該係屋企比老婆打都係咁既樣

第四個真係無印象

Hawk FB:: 油王有份插手亞衣單野

卡拉斯高真係垃圾黎
24歲就去支那
仲要世杯年先去

賣/放人就插手 買人又唔見佢

感動既係仲記得車路士

應該都係沙拉，lkk，kdb依3單野太傷佢心

但牙衣我非常支持有價好賣

油王心入面究竟諗乜

個加坦去就話姐 卡拉斯高想踢波大把一線會要啦

卡拉斯高 加盟大連一方

仲要3000萬 雖然似左手交右手姐

注資就算 而家明顯係西甲汁人打中超

oscar >carrasco

佢肯去果下先r頭 早2年仲歐聯決賽入皇馬波 而家去中超升班馬

Mbappe 同車路士既故事

車路士既法國球探Guy Hillion已經留意左Mbappe有一段時間，係2010年，車路士正式邀請11歲既Mbappe參加1個星期既試訓。

為左說服Mbappe簽約，車路士仲邀請Mbappe一家人黎倫敦渡假一個星期，不過Mbappe同佢屋企人係起程前，已經決定左唔會同車路士簽約，因為Mbappe純粹想體驗下係大球會踢波係咩一回事。

係呢一個星期入面，Mbappe踢左一場U12比賽，聯同Abraham, Boga組成前鋒線，結果大炒對手8-0，

車路士對Mbappe既實力完全唔覺得意外，邀請佢試訓只係希望可以吸引到Mbappe簽約。除左邀請佢一家人黎倫敦之外，球會亦安排Mbappe參觀史丹福橋球場，仲同當時既教練Ancelotti 以及Drogba, Malouda等球員見面，球會亦送左件"Kylian 10"既波衫比Mbappe。

一個星期後，球會當然向Mbappe開出一張合約，但Mbappe同佢屋企人完全無考慮過份合約，因為11歲既Mbappe相信自己既潛質，佢知道留係法國發展會比較好，加盟大球會只係遲早既事，所以向車路士say no。

7年後，Mbappe憶述係車路士試腳既經驗: "呢個係一個好難忘既經驗，車路士係我第一間參觀既大球會，但我選擇左行適合自己既路。"

By hawks

25斷腳啦

屌印左件卡拉斯高

11歲可同76同巴哥見面
不過都證明佢揀岩路留車未必成名

證明球探眼光退步緊 而家搵埋D DLLM HECTOR

mbappe lukaku salah
oscar de bruyne

Oscar

攞垃圾達換卡拉斯高返黎

屌你老母卡拉斯高

改名啦ching

不了

Chinarrasco

Chelsea wants levdadonski (Sky)

chelsea no bid
lewan no interest

too old

Marina Out Plz

包皮堅屈 11歲已經勁到大球會追撚含

仲識reject車狗offer
球商

lewan dim wui interested

達囝仲post皇馬相上ig story

可能佢都聞到魷魚味
高層對佢表現未滿意要打包

半價退貨換監獄馬

屌晒你地老母 全部仆街死

算吧啦 干狗咁中意達

100m tbo exchange 200m kane ok?

摩佬條廢老唔識教

算把啦干狗咪教多3個月就88

係摩佬教之前本身都係咁上下..

Oscar 勁左半季就防中化

我覺得算係打得好個半季就係打半個防中..駁下腳 俾法比後上..

唔知有無記錯 有一排佢啲tackle好撚準

巴西國家隊教練Tite透露佢正考慮改變戰術 以騰出一個正選位置比Willian

Tite考慮緊將Coutinho擺係中場中既位置，然後由Willian, Firmino, Jesus, Neymar組成前鋒線。

佢又表示非常欣賞Willian呢類球員，因為巴西兩閘攻擊力非常強，Willian可以做到回防補位既工作。

Tite亦談論到Oscar，佢話對Oscar已經失去信心，係2016年Tite曾經兩次徵召Oscar入國家隊，不過佢既表現打動唔到教練團，加上佢依家踢緊中超，所以踢世界盃既機會非常渺茫。

By hawks

Oscar唯一記得就係佢對干地隊祖入左兩球世界波

萬達退股 卡拉斯高係咪當資產轉讓

佢入疤、獌果球已經係世一級數

世杯憑安一箭定江山 然後轉會疤

好想要包皮

柒頭安+雷斯+100m換 ok?

Next season line-up

Hazard Lewixxxxki Mbappe
SMS MM
Kante
Telles Maguire Rudgier Azp
Tbo

屌你老母精到射埋

sub: Lafont, Bailey, Pulisic, Sandro, Christensen, Kane, Messi

係咪bill gates做班主

識貨

messi sub

畀啲機會後生仔

有包皮仲使撚要bailey咩，唔撚係講笑，我連莫拉達牙衣都可以拎去換

雷斯+柒達+安 +100m換包皮

再28m買梅頓斯

請sarr，買多隻中場中堅左閘我屌爆你老母閪超強化版拿波里

換你老味

我好欣賞你

喜歡安 別遮臉 任由途人發現

安係時候獻出自己救車仔

就好似耶穌割肉餵鷹，佛祖釘十字架一樣

佢既犧牲係有意義

funson

u2

愛一個人，唔係講你願意為佢付出幾多

而係你願意為佢犧牲幾多

安想證明自己愛車。麻煩佢自己去psg換包皮返黎

bailey

聯賽盃決賽，阿仙奴0-3慘遭曼城擊敗，無緣最終的冠軍。阿仙奴球員糟糕的表現，再一次讓雲格成為千夫所指。這一次，雲格的前途恐怕真的要出現大的變故了。

《每日郵報》透露，阿仙奴將在今季結束時，認真審視雲格的執教前景，屆時他們很有可能會終結雲格在阿仙奴長達22年的統治。現在，阿仙奴已經開始為雲格選擇接班人，德國隊教練路維、前利物浦教練羅渣士、摩納哥教練雅爾丁、哥迪奧拿助教阿迪達等，都是雲格潛在的接班人。

兩師徒夏天一齊走

有安，什麼包皮阿辛都唔想要了

Goal Machine Willian 4 goals in 3 matches

Hull City 2 goals

Barcelona 1 goal

Machester United 1 goal

就算拎夏天仲未續約既hazard換包皮我都制

唔識牛尾巴既球員根本係辣殺

呢個就真係制+有少少機會

莫拉達換利雲
夏狗換包
牙衣換拜利

不費一文，砌條新鐵3角

賣batshuayi個價有60m都有機用黎買Bailey既

我估Bailey個價係50-60m

但如果佢有世界杯踢另計

再用安換美斯打攻中

唔撚係講笑，kante+morata換包皮我都制

再買fabinho當返佢馬迪咁玩都得

如果主攻到其實中場防守力唔使咁強

出用波好，大隻既中場玩肉搏都夠做

簡迪都唔撚想去法甲
咪撚搞簡迪 我好中意佢

防中始終係防中。

換到未來足球界icon諗唔到咩理由唔換

我真心覺得簡迪+柒達可以水到psg放包皮

人地唔想黎車呢

姐係大家問心，07年拎巴哥，泰利，撚伯3個換到美斯。

你地換唔換?

我就換撚硬

巴黎想要古天奴

Psg都想要垃圾達

100m tbo to madrid
50m tat to psg
200m kane to che

卡拉斯高竟然去中超

憑咩覺得會有大球會要達囝呢個廢物

真料定係伏嚟

打完大半季 我有眼睇都話要棄啦 仲有人會出錢買？

好彩佢後生 仲有幾年機會既

牙衣條垃圾都有人要啦戇鳩

PSG今季夏重點收購既小毒男啊
佢地個防中老啦

佢唔係去多蒙特重生撚有人要咩

多蒙特睇中阿衣，眼光勁到
相反干地同車路士d眼光睇中巴卡同falling tat

ock入唔到國家隊 好定唔好事呢

有咩好唔好事
佢憑咩入

入唔入關我地咩事

I mean揾到好多錢 但足球生涯好似咁就一世
唔覺佢似保連奴咁走番出黎

關我地撚事

咁撚廢講到浪費天份咁 佢咁既能力攞300k佢今生無悔啦

拎去換mbappe啦😩
話哂都係巴西人😩

係

上海上港換

Oscar條垃圾去唔撚去中超都入唔返國家隊架啦

全部

英格蘭

西班牙

本地

其他

終等到！英超2019起設歇冬期
1小時前
share to facebook

share to twitter

share to sina

whatsapp

fbcomment 0

【體育】據英國傳媒報道，英格蘭足總、英超以及足球聯賽已經達成協議，由2019/20年球季開始，每年的2月初會有兩周的歇冬時間。

英國《泰晤士報》引述足總消息作出上述報道，英超冬季休息時間將以交替的方式進行，5場英超比賽將在同一個周末進行，另外5場英超比賽則在下一個周末進行。所有英超球隊至少會有13日不用比賽，希望可以令英格蘭在2020年歐國盃及未來的世界盃，增加勝出的機會。

據了解，為確保英超球隊有歇冬時間，英足盃第5圈將會在周中進行，而英足盃第5圈重賽將會取消。

不過歇冬安排並不適用於角逐英冠、英甲以及英乙的球隊，至於英格蘭聯賽盃4強戰則繼續維持踢兩回合，英聯盃賽會主席哈維說，「我們沒有計劃要改變。」

一早要啦弱智

增加勝出機會

笑4，廢撚到咁都換到，我去巴西捉啲阿婆換都得啦

岩岩同包皮吹左陣水

佢話佢都想離開出去發展下

倫敦係一個好地方，對車路士好有好感

Chelsea are expected to reschedule contract talks with keeper Thibaut Courtois until after their key games against Barcelona and Leicester in March.

走啦

老實講 都要睇領隊係邊個
你睇下普巴 山狗 喺摩狗揮下變左一名傻9
堂堂憶萬大軍 主場控球率都唔夠 殘陣車狗 黎

一換一就話換姐
三個換你老母閪咩

又扮院友

Vs Barca out and no top 4 =Tbo out

即係tbo 100% out tbo out=hazard out

Tbo +hazard =asencio+200m buy kane

TBo+Hazard+kante換包皮+華拉堤+拉比奧特啦

打緊2k?

星換星=隊波根本冇進步到

我希望唔好再有球迷埋怨 點解喺車狗低迷果陣 willian 既表現先勁 先有作用
正如 神會唔會喺你順風順水果陣 再出黎幫你一把?
佢一定會喺你最需要人幫 同最低迷果陣 先會向你伸出援手
willian 都係一樣

所以請摩納哥條友玩眼光足球先係可行嘅未來

假設未來油王唔再大灑金錢

好想搵你反安果陣啲言論出嚟鞭

岩 培育班新星出黎比油王賣 變SELLING CLUB

有邊個未試過行歪路
最緊要識浪子回頭

杜帥is coming

好想拆櫃
好想跟你學嘢呀寶ching

寶六百

食水好深

你遊行夠係

next time

我迷安 比多兩百一日得唔得

其實呢啲拆櫃冇得賺 蛇頭只求打個和 大家開開心心拆番餐

倒貼5舊當交學費就真

Luis Enrique will have to accept much lower wage than he finished on at Barca to land the Chelsea job - hope for Tuchel and Sarri #cfc

welcome sarri

gd 冇料仲想要高人工

屌，香港人連力架都不如

sarri黎到 西女人洗一筆買佢d球員踢進攻足球
我全力G持sarri come

杜曹咪同干地一樣會同管理層炒大鑊

屌你老味個擋房波

大打進攻433，支持Sarri贏埋意甲過黎

嘻嘻，有得免費去海洋公園了

匡智都有派咩？

有

油王入主已經話打進攻足球華麗足球, 一係打唔掂, 一係教練唔打

唔肯科水 又要想玩到好似鏝城咁華麗足球
邊有咁便宜咁午餐

姐係高層依家首選都係安歷基
跟住先係tuchel sarri?

軍刀, 黃紙

買完完全改變唔到嗰時情況嘅貴價收購

傳得咁勁似層層, 希望安歷基reject offer

hazard kane bailey
sms fekir
kante
emerson christensen koulibaily azp
Tbo

派飛 on撚9

YES！有三糧出！

如果唔係摩佬反兜係哥迪奧拿教咪打到

我有得同成班同學仔去op

人地哥狗季中就簽左拜啦戇鳩

養唔起哥狗啦
人地想買既全部都要年輕一線

當年保亞斯幫我地砌到進攻足球FORM架
如果請哥狗教 個前線真係J死
不過比摩狗拆骨咋嘛

avb進攻有form?

我指買左D人返黎 SOR

史獨戰術

肥賓都教得好過波亞斯同史高拉利呢啲啦

安76時期既衝鋒車、坦克車是最強的

OK，下季請返肥安

回晒塘

準備去DSE試卷寫Conte OUT

到時conte下手都可能out埋，仲conte out =.=

咁到時寫Conte back

Miss conte

Conte：Miss Costa

世界上有咩野教進攻勁既領隊

其實莫拉達真係咁孱弱定係唔識用身體

豬蛇好勁

conte with rich club

mourinho with barcelona

美斯可以回少幾次防既

呢下睇到我嘩嘩聲
可能睇得廢達多

係 呢下普通野但比起廢達太大對比

原本想搵返呢下不過搵唔到片
豬sir

接近巴哥水平既得身位

Rich club 唔會搵干地啦
未夠頂級

PSG都搵愛美麗
敢問派清邊個先算頂級?

有冇odoi仔同黑衣頭？

屌帥

睇左一年半干地
佢打大戰無plan b+調動麻麻
打聯賽還可以
要贏歐聯除非佢有頂級狗屎運先有機

高普 普捷天奴果啲呢?

你聽條戇鳩閪9up
佢話巴卡勁過普巴，柒頭達好過盧卡古添

你吹捧個d呢？
Btk, 麥佳亞

有咩問題

干地要高佬前鋒，btk今季5大聯賽場均爭頂排緊第1

maguire直頭今季英人黎講表現我覺得排前3

個人認為P.jones>Maguire>Stones=Txxxxxxki=mee

有得我揀一早買早lkk連planb都唔撚洗買啦

我中堅就不嬲排VvD=sule既

自問睇到都好大路，唔會就去鳩戇普巴差過巴卡依d咁識波既驚人言論

Btw
我話巴卡性價比>普巴
Not 巴卡>普巴

同埋
你之前吹捧個d
除左btk, 麥佳亞
新朗肥李柒李臣、切切、chalobah
唔係無左影就做左文員
果然夠「大路」

巴卡性價比邊度大過普巴

1億買個後生中場腳法好 有遠射 護波一流 身體質素又好 夠做你未來十年中場龍骨 甚至商業價值都好高

40m就買個淨係身體質素好既後生中場番黎

有史達寧

richard lee come che plz

事實就係佢撐個班已經係青訓最top個堆

你要反我你首先要反曬成個車路士青訓系統既失敗

同埋李察利臣單野，我係撐13m買，因為轉手都炒得起

我講過唔只一次，你老屈完未

同埋巴卡邊撚到性價比好過普巴

價錢係普巴一半但攻力連普巴2成都無

基本短傳都未做好

隊長呢

相信係達子屎忽細

藥鳩如果計性價比係負數
你以加放出去1半價都未必收得番
但普巴以D放番出去實有賺
仲要商業價值同實力都高過藥鳩9條街啦

有早知無乞衣，知道個市咁撚癲當初應該點都搶贏普巴

不過真係有早知就唔會請摩狗同放比利時雙子

叫達仔操大隻D啦

help me fuck Morata lo mo chow hi

叫埋天神

痴撚線

cls

最後果兩個點睇自己前途

車區偉人

agger

兩場都冇出卡膠,干地係咪要棄用佢了?

唔係傷緊咩

有件噉嘅事咩,噉希望佢傷耐啲啦

應該真係正式確立魯迪加正選

問柒頭達識停波未

叫佢躝啦

真係好撚女人 唔掂得

唔通真係畀Ho Wayne 講中拎第5

唔好呀屌

天神on9失第1球

Radja Nainggolan: “I could have gone to Chelsea and many other clubs, but starting something new when you are 28, 29, in a new culture, another lifestyle, that's not for me. I prefer to stay where I feel good.”

‎Hawks Chelsea‎ to 車路士球迷會
Just now ·
究竟我點搵料?

新聞:
主要睇Twitter, follow d親車路士記者，例如Matt Law, Simon Johnson, Liam Twomey, Nizaar Kinsella，同埋d球迷自己開既accout, 例如Chelsea Youth, Chelsea HQ等，有用開Twitter既應該都好熟呢d user name。另外會留意下其他國家既網站，咁就會搵到多d轉會消息、球探消息、外借消息等。

球隊消息/受傷消息/訓練相:
主要睇Chelsea TV Blue News、干地press con、訓練相，或者親自問球員。
訓練相link:

Youtube片:
Subscribe呢幾個Youtube Channel， Copa90, The Coaches'Voice, Soccer AM，當中會有唔少球員/教練訪問或者玩遊戲既片，間唔中有車路士球員。睇車路士球員個人highlight片就subscribe Shpendi10CFC 同 CFCVideos

比賽highlight/全場重溫:

Instagram:
想follow齊所有車路士球員+年青球員+前車球員，可以跟住@carefreeyouth個following list
剪頭髮相: @astarbarbers ，車路士大部分球員都係搵佢剪頭髮

"獨家料":
我同大約30位既球員有聯絡開，間唔中會問到d受傷消息、外借轉會消息、有冇跟一隊操練等等。

Hawks

車區耶穌 - 靜鷹鷹

車區2大偉人：

膠鷹，Diego_Costa

一個10秒既gif 已經將morata比下去

干狗6月躝屍格路 hawks ICON轉邊個?

一個hi一hi就訓低左
一個三英戰呂布咁款

Hawks

g sir start
morata start against city

鷹

車區偉人 膠鷹

無人並列到

Hawks點解咁得閒搵料?

唔洗返工返學?

agger
沒有之一

[豬腦正選支持區]車迷地獄賽程討論區

佢係Chelsea FC番工

980

981

.

995

996

997

998

999

1